而家冇撚硬遊行，係時候正視一下不合作運動點解永遠都咁少人，同埋科技發達都咁難轉場同臨時宣佈地點集結

不合作運動點解咁難搞
一黎少人
上年年尾和你shop得幾百人
少過遊行勁多倍

同埋去嘅人都唔太明咩叫不合作運動
拎哂旗black bloc喺商場叫口號同行，嗰啲叫商場示威
狗黎左之後竟然唔係同正常街坊一齊流動，而係變方陣屌狗
商場落閘街坊走哂繼續屌

臨時話落哂閘不如由佢企轉去第二度
話幾點去邊個新地方
冇一次動員到人
結果同狗喺一個冇人嘅商場鬥企企到勁夜

而家冇得遊行係咪應該改善下不合作運動叫動員力同flexibility

出： 送錢/送頭
唔出： 運動冷卻 對唔對得住手足

發夢有朋友兩邊都有去，始終兩邊性質唔同，shopping果堆難聚人同埋要有人肯帶頭，唔係既話太易老懢，印象中佢都俾人和你fake過幾次出到黎係冇乜人，易心淡

利申：我的朋友不是我